「中信海直」旗下三架直升機參與把12香港人送中與新屋嶺輪姦案

請睇埋

係共產黨手下的重要KEEPER,掌握國家命脈

范鴻齡明明無相關履歷撈到HA一哥係因為條友係中信系前大佬,
做到呢D位一定係同689差不多級別的地下黨員

咩迫政府封關唔導致立即要清算HA人,講真封唔封好撚閒
而係HA人爆出香港警魔輪姦示威者

係荃灣警輪姦案時, 狗隊高層曾要求傳媒高層幫幫手壓CASE
因為大量傳媒唔配合所以港共攪認可媒體制度係報復

N件重大輪姦案係美國政界影響好大

特別奶共法院簽搜查令迫害受害人葬送左香港奶共法院
係公民黨/大律師公會幫手COOL DOWN先未死

中信系旗下的某些行業
你唔係自己友就算係香港李首富都無份參與

姐係KOL成日講的敏感行業

中信銀行個借錢信貨部門成日收特別電話的
人治大於專業銀行授信審查

星島,南早,01班人都唔係咩好人
班人知自己係共產黨的剩餘價值係仲呃到某班無知的香港人

知自己完全唔報荃灣警輪姦案就再無利用價值先求其報下

清算教育界,傳媒界講真幾時都得
但HA長時間無人手加上當時爆疫情調轉係政府求人開工
你代入共產黨正常情況都唔會果個時間出手

當時仲堅持清算其實就係恐嚇對強姦案的知情者

所以美國都唔再提供二千萬美元資助 俾香港民主派

要小心共府最近嘅PR做嘅新聞，因為比人踢爆晒支港合作將12人送中單新聞一定想辦法壓低